{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 백담여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 追加人数以外の人が宿泊しなくても、追加人数に含めて追加料金が発生します。 予約した料金は最大人数を超えて入室すると払い戻しできませんので、注意が必要です。 ペットは必ずペットが許可されている場所のみ同伴できます。 予約管理には誤差が生じる場合がありますので、重複予約については責任を負いません。 入室の際には未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。 利用施設としてはスパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、共用キッチンがあり食事と駐車が可能です。 また、ファミリーでの利用にも適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数以外の人が宿泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数以外の人が宿泊しなくても、追加人数に含めて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約した料金を超えて入室すると払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、予約した料金は最大人数を超えて入室すると払い戻しできませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは必ずペットが許可されている場所のみ同伴できます。"
        },
        {
            "question": "重複予約については責任を負いますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が生じる場合がありますので、重複予約については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室時に保護者と一緒に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室の際には未成年者は必ず保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "どのような利用施設がありますか？",
            "answer": "利用施設としてはスパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "食事と駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーでの利用に適していますか？",
            "answer": "はい、ファミリーでの利用にも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 382
    }
}